大J訪問蕭生條片 我覺得蕭生關於真雙普選果度講得好好

1:22
你一下就要佢比曬真雙普選 即係要奪佢權 佢共產黨一定會同你搏命
但如果一下一下爭取 共產黨覺得唔值得同我地搏命 佢地就會讓步
等到佢最虛弱 例如經濟最差時再all in 都未遲

各位點睇？

越令佢鋪鋪博命，佢就會越黎越短命，因為越黎越乞人憎

都岩

問題就係 邊個頂唔順 死先

你有冇信心可以承受佢搏曬命既一擊先？

中共要同你鬥一定贏
真係要看美國變數
再唔係就攬炒 焦土香港

當人on9 而家共產黨唔知你逐步黎? 所以搞左5個月都一步不讓

一步步咪又係政改個d 野，不如你係支共/香港歷史入面舉個例子有邊個可以咁樣同支共deal 到啦，無人做到就收聲啦，不嬲支共係要佢嬴晒，根本無得deal

其實大J會唔會協調唔到先退 唔去選區議員？

歐美就得
中共既話 你應承左政改 至少黎緊50年你都無得再談判
只會同你講 我比左你架啦 唔好得寸進尺

居然 見到連燈唔笑燒山

冇諗過呢兩條友會撈埋一齊拍youtube

呢d詞令就係扼細路用，咩叫一步步黎？咩叫一次過？

我地要求2020普選立會2022普選特首叫唔叫一步步？定係好似當年民主黨咁走入中聯辦要求每屆普選多十席先叫一步步。

係有料既就直接講個藍圖同時間表 which is 佢所謂唔係奪權共產黨可以接受啦!

講到尾咪又係又傾又砌，循序漸進，唔好激嬲共產黨d fd

樓主好鬼

其實都係bargaining power問題
比較得失多少
當然中共一定係會睇多一步既得失

燒山講一次割一啲唔係循序漸進囉
而係人既心理會有疲憊感,一樣野永遠都係失敗咪愈嚟愈少人去爭取.

30年了
仲係咁多幻想
逐步逐步黎佢咪一步都唔俾你

即係泛民式抗爭，以為自己幾十年來一點點咁爭取緊野，實際上係一點點比中共侵蝕緊

送中惡例 明日大愚 一地兩檢 呢啲政策係一下哂冷出賣港人利益
逆權運動行到今時今日就係我哋寸步不讓先有今日成果
同共產黨讓步等於自殺有咩分別

燒山過左半年仲未瞓醒

香港人要瞓身一擊 背水一戰
push🙌🏻🙌🏻

問題係人地共慘黨會唔會俾你咁逐啲嚟先？

燒山真係仲未肯瞓醒

咩叫一步一步,畀啲時間支那,由清朝到而家仲未畀夠咩

而加國際社會唔想再等,以美國為首既西方係要消滅中共

Push

佢話核返上手D數然後報ICAC可以一試

煩佢地地四年起碼等佢地分心下

一步一步黎
都一步一步左22年
咁呢22年我地爭取左啲咩？
仲有其實雙普選係我地應有既野黎
點解要講到好似我地爭取緊啲額外野咁
係中共走我地數走左22年
而家叫佢還本金咋
連利息都未同佢計

癲線，呢啲point都有人吹奏

咪即係唔好激嬲共產黨，你無得同佢鬥，循序漸進啲fd，到底連登而家墜落到咩地步

一國兩際係基本法嘅諾，兩普選本身係08年就應該有嘅嘢，呢啲吹奪權？同口交部喺同一鼻孔出氣，就係因為腦燒呢啲垃圾犬儒思維，先要到19年都仲要我地去拋腦臚酒熱血，食屎啦

BTW，發覺近來開始多人有系統咁吹燒山，劉細良之流，大家真係睇路

上次政府夠話逐少逐少咁做啦 泛民咪又係要一步登天

同袋住先有咩分別

歷史話你知 共產黨從來都唔會讓步
佢就算扮同你傾 都係諗緊之後點搞鳩你
唔好咁天真

黃子華：你夠膽提出要求就即係想反黨啦

對家就真係一步步咁隊冧香港啦

認同!但又會俾人屌忘記訴求!

温水煮共？

共產黨逐步黎勁過任何香港人

黎多22年民主回歸！

好波

就嚟2047呀仲循序漸進
香港人就嚟畀佢殺曬啦

咁政改唔袋住先

蕭生叫緊我地要去盡佢, 我地沒退讓餘地

push

宜家係搏佢畀咩 傻嘅都知佢唔制啦
唔制咩可以無限抗爭落去囉

其實好認同蕭生所講Salami策略
雙普選係終極目標
訂下多個短期目標，例如佢所提出18區一齊整一個勝利遊行
應該一下一下咁要政府讓步

大把人行到半路就收貨
到時仲衰

到時共產黨滲透夠人數 驚你真普選咩

我覺得佢那個1月1大遊行有得諗

你識咁諗，支那一樣識咁諗，爭取左22年，仲講陰D陰D爭取..............

agger

滿清就是一下子就推翻
柏林圍牆就是一下子就倒下
蘇聯就是一夜就瓦解
還有很多很多

五大訴求，缺一不可就係警惕我地唔可以袋住先，如果唔係有啲人袋下袋下就唔記得咗件事。依加同佢一步一步嚟，五大訴求缺一不可純口號?對唔對得住手足們

佢肯讓步就唔會咁強硬啦
根本佢連少少權力都唔想俾你
因為俾咗呢樣你 你就會要第二樣嘢

根本就係毒藥youtuber
但每次都有人share上黎

唔覺
22年來香港民主進程苦無寸進
仲拖乜鳩
2047年分分鐘佢哋都死埋
出面打生打死先嗰啲先步入壯年
再講 今次都叫食住個勢上
再拖等幾時？

燒山出名就係燈

佛糸啲喺咁架，佢偶像甘地

佢係燈定點先

再世韓信

一步步你唔等到林奠任期完先？
就係唔想一步步比你溫水煮蛙先抗爭丫嘛

1997講到依家

依家就係最好時候

經濟弱
老美call馬圍緊土共

咁不如話當年應該應承袋住先啦

On9係咪唔記得魯迅講咩？
我而家要「開窗」所以我更加要同佢講要「拆屋頂」
重有中共係要攬炒咪一齊囉睇下你班垃圾死共狗敢唔敢

當年袋住先？

你唔同意可以講論點、論據，唔好一句「你係鬼」壓落來

Aim for the stars, and you reach the moon.

22年啦 想問一步一步爭取左咩？愈黎愈少既自由？愈黎愈腐敗既政府？

呢d論調，點解當初唔袋住先呀？有票真係唔要？
2019先黎後悔呀？

一步一步咗22年先行到呢一步

咁想問咁多年來「一步一步」爭取究竟爭到乜？

成日都想同人理性討論 運動方向
但一唔啱聽就俾人話散水撚 休息撚

大家嘅目標係五大訴求 而中共先係話事人
一個利益行先 最緊要鞏固政權 嘅政府 點會因為你香港一個咁細嘅地方內亂就退讓咁大步

正評係比諗唔到佢地會一齊拍片

十九係貪曾做CE時有篇文已經有講
話依個根本係行政長官嘅duty
飯要一口一口咁餵
支共根本無民主依個concept

所以CE應該搵件吹水能力勁
唔係讀書叻執行力強嘅人

有道理

如果係咁諗
就一早袋咗831

一步一步黎就制度內
即刻有就制度外
兩樣野同時做有咩問題

D

拎2020立法會普選己經係一步一步來啦

條例咪撤回左

由區議6 4比
共產黨已經唔敢比普選特首你

大J識問問題

呢啲明明一四年已經臭晒
加埋q仔呀笨

讚緊我地繼續呢幾個月黎嘅堅持

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢D文人一安定就開始膠
始終都係安全弟一

以經唔記得有人唔怕坐監唔怕子彈
而家想拋棄佢地

仲講逐步係咪智障

我哋真係抗爭都係雨革先開始…

一個禮拜都唔洗就唔撚記得曬佢地
屌你如果你個女坐緊十年暴動
你會唔會話等下先 慢慢黎

一直都覺得無可能一步登天 直接獨立
除非有大權大財在手去奪權獨立
民情未接受 未進化哂
否則循序漸進會更好

利申 香港獨立 唯一出路

老實講燒山其實推理能力好高時野觸角好強
但係點解佢會變燈神唔係冇原因

佢燈錯果d正正就係估唔到中共港共做野可以有咁撚狠毒

慢慢雙普選我係完全唔buy呢點
一野就要拎哂雙普選先係王道

2014 都唔叫逐步黎？，呢樣嘢唔同意燒山

屌你細細個已經聽0708雙普選
你當當年上街班人去9fing?
幾多人力物力 浪費左幾多人青春
仲等？

劉細良我唔否認有專業知識，但抗爭意志都係好弱，有聽開就知佢只係想去返回歸初期商界治港嗰個相對開明嘅情況

燒生比我想像中更脱節

08大把人叫緊我是中國人啊屌
雨革之前嘅基本係訴求，佔中嗰陣先可以叫抗爭

千祈唔好畀蕭生轉返去呢d膠立場
佢會帶好多淺黃走

袋住先一樣道理

經濟先係中共春袋

共產黨都倒台果日都唔會比你有雙普選
共產黨比你有 你估佢唔驚北京要 上海又要咩

咪即係階段性勝利

燒山講既野好有道理, 但最大問題有2點:

1.佢既方法只適用於對方都係講道理之人

2.仲等多幾十年, 香港到時得翻"腥講人", 仲邊有人出黎爭取

腦燒只係燈D結果, 不過佢D計劃係唔錯可以同期做

同意

咁請問搞左廿幾年而家共產黨讓步到邊

聽到都興奮

簫生，有料到！
Like！

問題係中共少少都唔撚比你
一國兩制都慢慢吞蝕啦，仲幻想要住少少先？
對中共就係要200佢先比20你
你要20佢1都唔會比你

廣洲就係一個好例子
一野武力升級就即刻跪
仲諗住一步一步黎

30年啦，由89六四已經抗爭緊

最起碼都要由03開始計，人大䆁法強姦咗咗0708雙普選，再到高鐵，港視，雨傘，魚蛋有邊次唔係呢堆所謂軍師政客出嚟叫停收割散水？

我地呢啲雨傘失敗者，五年嚟望住呢堆人點樣扮抗爭，出賣本土義士同割蓆，一直畀呢班人篤灰屈鬼，等咗五年累積知識同反滲透泛民，就係為咗可以預見嘅今日一戰

去到今日我地成功令美國立法，令五眼聯盟圍堵中共，區選逆天大勝，呢啲成就係呢班狗頭軍師演咗三十年連閪邊都未掂到嘅嘢，中共必然會倒台，香港人會載入史冊成為傳奇，邊個再同我循序漸進，一律屌爆

係咪即係袋住先

回歸左廿鳩幾年 仲等一步步？
一步步咪比人恰撚到上心口囉
平反六四都講撚左三十年啦 仲係原地踏步咋
Set deadline既重要性呀
我地要攞返主導權 唔係佢比咩我地就要咩

痴線玩左半年竟然叫人見好就收
知唔知我地已經冇退路
樓豬係咪岩岩政治覺醒？0708爭取雙普選搞到依家 夠一步步黎未？共產黨有冇放過權？
垃圾post

on9，支共撚你就會。
你諗住妥協一步步嚟，支共去到某個位一係就停，一係就搬龍門。
點會比你真普選。
傻鳩先會咁諗。

你地睇曬段片先講野啦屌

宏觀世界歷史，一日威脅唔到共狗政權一日唔會讓步

樓主你知唔知咩叫溫水煮蛙

燒山有道理wor, 例如講18區大聯盟組影子政府，內閣，1/1 大遊行，查上屆舊帳，呢d 都好實在。

一步一步由97聽到而家

肖若元呢種傻鳩被人撚左三十年都係
自我感覺良好 呢種baby boom出世既人最on9
杖又唔係佢地打
又食正港英起飛繁榮
最後又靠50年 黎安老

你講咩都好 唔好同我講個等字 蕭生

一步一步改 改到去第49度就比你
然後50年後完咗
香港同時都完咗

共產黨同香港人最叻就係金魚記憶 同埋混水摸魚
唔抗蛇隨棍上等比共狗翻盤

我驚遲下既10後 唔會有抗爭心態

個個食抖音玩海底撈

有幾多人比狗咬 幾多手足要坐 係咪撒回左就階段性勝利就唔洗理班手足
利申 核彈都不割

等中共畀你 等到旗都扯唔到都未有普選
而家民主及人權法明promote 2020普選
更待何時

中共唔會比到民主

屌上面話一步不讓丫嘛
咁係咪讓撚左一步啊

袋住先啦

Pish

咪咁即係＂袋住先＂，咁當年點解唔接受？
蕭生當年自己反對立場企得最硬架喎

有句野好真實，大家都要面對
「真普選就係奪權」

所以每次都出來抗爭 好似民誕黨抗爭手法 寸土父爭

點知佢幾時先係最低位

或者佢可能真係改變想法，覺得真係應該當年要"袋住先"
換之言，佢覺得白白浪費左五年＋依家都無左"袋住先"個option

民進黨

如果我係未來人,一年前同你講...... 達哥MING仔係過街老鼠....大J上左神枱, 仲同燒山拍youtube......我可能俾人捉左入青山

呢段片整理得非常好，睇完唔使燈神。
諗唔到日本人比我哋做功課更加足夠。

有中文字幕。

講流氓點會夠共產黨玩，班友所有野都係逐少逐少搶返嚟，今次反送中冇爆出嚟香港都慢慢死緊喇。依家又會返個套逐啲逐啲爭取，你確定咁善良嘅香港人會鬥得贏班賊？

你有計時佢都有
清算開始緊啦仲慢慢來？

正路係咁

但共產黨根本唔依規矩玩

佢地幾年前就係謎米合作過

去到今日已經冇得再逐步黎，犧牲左太多

你有冇邏輯的？

推討論

撤回咗都叫讓步？撤回咗可以再推過，下次又可以推23條，國歌法，偽國民教育，撤回條條例根本對中共，港共完全冇傷害。我偷咗你錢再打到你入院再還翻錢俾你，我讓咗步架啦。

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

蕭生叫區議員搞388小區再變5區其實諗得過啊

泛民逐步嚟左22年

同埋一月一十八區遊行都幾好
十八區都多點申請睇佢點搞